lihkg比高登好似多好多絲打/紅字user

覺唔覺?